#compose1.c : code source origine de sylpheed
#compose2.c : code rajoutant le label copie discrete multiple
#compose3.c : code prenant en compte le label copie discrete multiple pour envoie (en lieu et place de copie discrete)
#compose4.c : code permettant d envoyer copie discrete avec le bouton "envoyer" - copie discrete multiple avec le boutton "envoyerM"
#compose5.c : code permettant d envoyer copie discrete et copie discrete multiple avec le bouton "envoyer luxe"
